二五仔張伯倫斷腳未

記住阿仙奴係好球會， 你過到去利物浦唔開心的話 ，晤好怨，條路自己揀，Ｘ街唔好喊。。。。。。。